覺唔覺TWICE已經完全取代少女時代

TWICE《Cheer Up》和少時《Oh!》的啦啦隊主題。

TWICE《Heart Shaker》和少時《Gee》的白T恤+緊身牛仔褲的著裝。

TWICE日本單曲《Candy Pop》和少時《Kissing You》的棒棒糖概念。

TWICE《What is Love?》MV和少時《Lion Heart》的大裙子。

連TWICE將於7.9回歸的預告圖和少女時代《Party》的圖也相似，都是夜空+海邊的主題。

韓狗都係抄嚟抄去

What is love~

又係垃圾韓狗

你問而家D中學生
我相信講得出晒d成員名既
一定twice多過少時

問中學生做咩

將抄襲做到出哂面
將無實力都做到出哂面
但係都紅到
應該係得呢田戈

所以你係咪覺得抖音已經取代咗ps4
你試下問下啲小學生鍾意抖音定ps4 問完再開post
問啲小眾當大眾 低閪b

1個允兒收佢9個皮啦

乜水
利申中學生

你對韓流文化都唔太清楚憑咩下呢個定論

都係多腎最好❤️

樓主曲線話twice抄少時 高招

但PS4都取代左PS3同其他機喎

Btw 宜家中學生個個都鍾意Kpop? 無人留意本地

又係呢啲引戰po

你離題 我無討論ps4喺香港受歡迎程度
而係想表達如果佢只係想表達一部分人嘅喜好請明示 唔好以偏概全
都唔係全部鍾意kpop嘅 日本大6台灣都有人鍾意

老祐認同

開幾場東蛋睇下爆唔爆先

咁都叫抄?

twice係廢呢方面的確冇一團贏到

又一名黑粉

呢個真 求其揾隊4.5線，實力都屌打呢隊垃圾野

我兩隊都鐘意 咁點算

Twice唱功？ 不了
少時9人嗰陣有5個主唱
Twice就得嗰兩三個識唱歌
仲要唔好聽
仲好意思話取代少時
我諗依家求其喺少時抽一個領舞出黎唱歌都屌打晒twice所有人

導彈兄係唔係睇完呢段文之後換幾張相就出呢個PO引戰?

人氣上開始超越少女時代，雖然平時好少聽k pop,但不得不承認twice好大程度係靠子瑜bb一個人carry全team

冇換圖冇引戰

twice識唱歌？

老野時代
唱歌真係好好聽喔
真係好撚有實力
但係又要去整容喎
成班是非八婆團，真係好好感情喔

你可以話TWICE 抄少時
但係佢地點取代到？
你會唔會話毒坤取代到Eason?
最多話佢抄Eason 髮線後移
少時單飛都可以名成利就
TWICE?

利申：TWICE fans

舊人上神台是常識吧
少女時代係舊登都係過街老鼠咁

有聲

樣都可以抄
仲有咩唔抄得

個個都一撚樣
啲fans都唔知點解分到

其實好難取代到 少時去埋紐約開演唱會
算係全球 但Twice ...

咪同啲巴膠一樣
明明架架都係巴士

覺唔覺除咗2NE1之外，其他都係垃圾

邊有得比㗎

你話black pink取代少時就讃同,TWICE就

利申:black pink fans

喂！ Twice 垃圾係人都知
聽過MR remove，點解佢地會做到歌手
得志效唱歌ok

多腎真係好柒

隔咗成兩代人都拎出嚟講

如果同期出道，Twice 死咗10 世啦~

少時最紅個期真係日日電器鋪廣告牌狂播 MV, Twice 未做到....

阿婆時代留比你地驅風 而家連影都無

twice 日本line屌打阿婆

學識開咪未呀？黎緊打榜又咪嘴呀？
日本line？三把斷氣聲
我想講 你敢開咪先好話自己歌手啦

阿婆時代咪又咪嘴 洗唔洗拎返d片出黎呀

佢地係偶像唔係歌手